龍門回應傳真社指控（2）要求傳真社道歉

龍門回應傳真社指控

傳真社張圖屈龍門老闆唔係全資擁有龍門冰室，指出富臨係持有70%。事實上，龍門老闆100%持有龍門冰室
以下係傳真社老屈既圖，大家見到龍門老闆唔係100%持有龍門冰室

事實上，老闆一直100%持有龍門冰室

要求傳真社為失實報導致歉

入黎lm

Push

用大圖片同標題誤導讀者
引發出留言出現大量無證據指控

我話傳真社

睇到傳真社
就住龍門冰室同富臨「有關係」嘅報道
我想收返起 平日掛喺臉上嘅笑臉
簡單回應幾句

我過往已經喺公開訪問講過好多次
我同富臨嘅關係 喺運動後經已了斷咗
詳情大家可以上網搜尋返
維基百科大把

而今次傳真社「如獲至寶」搵到嘅呢一間
「鼎盛宏英餐飲有限公司」
其實只係單單擁有
屯門海麗花園嘅舊加盟店
但最搞笑嘅係 記者你知唔知
呢一間舖頭喺2019年11月已經無再營業
咁我到今時今刻仲點同富臨
有啲乜嘢生意來往呢？
懇請記者做報道時需要謹慎啲⋯

用上煽動性嘅標題 去嘩眾取寵
做一張好複雜嘅關係圖
然後為我扣上「莫須有」嘅罪名
無錯 你哋的確成功博取到公眾嘅眼球

但請唔好忘記
傳媒嘅字句其實猶如一把利刃
如果無好好咁去運用
以及Fact Check手上嘅素材資料 胡亂報道
最終只會淪為「中共」嘅武器

#我都整咗張八卦圖

Agger 手段十分卑劣

傳真社濫用資金 作出不必要及失實之調查

居心係邊好明顯啦

出埋張搞到好複雜 實則係無意思既圖 學埋d藍屍咁樣老屈

明顯係想砌張生 生豬肉

Thx

推

見到成班人閪fans
係留言
Copy and paste 人閪page既無證據指控
一個唔覺意影響到其他唔知咩事既人既睇法

傳真社有責任

我有好多個箭咀
不過內容留番比讀者FF

傳真社聲稱堅守獨立、持平和誠實的採訪和報道原則，依家佢嘅fake news違反左自己原則，係咪要向公眾有個交代？

fake news都算，你作為一個有誠實的採訪和報道原則既通訊社，用大家既錢抹黑左同路人係咪要出黎澄清下同道歉？

佢絕對有責任去澄清

不如pin埋依段

其實2020個張 右邊係擺明誤導

要求 創辦人 吳匪曉東交代

Pinned

傳真社成晚都冇回應

天口凍

都係老母個閪入邊先夠暖

懦夫
一有事就逃避

擺明身有屎

Antifa Wong mama?

見字負皮

似乎唔係好推到

知衰都好

係睇佢點拆

睇條友個樣就知佢pussy

CLS成日都有龍門嘅新聞
使唔使成日攻擊佢呀
又唔見攻擊下啲藍店
講真寫乜都冇用
見咁多次老闆做嘅嘢都仲要質疑佢嘅立場呢樣嗰樣
講嚟都嘥氣啦

除左盡早道歉之外，可以點拆

字都負皮

Agger

可能太早開po?

佢哋會知衰 阿祖都唔食幻幻啦

已經成日比黑警藍絲搞

最慘成日比所謂既同路人搞

睇內容口吻 估都估到幕後黑手咪又係嗰班人

遲唔出，早唔出
尋日串到大渣哥一棟都冇既時候
尋晚就即出篇咁既野
真係明眼人都知發生咩事

叫傳真社為錯誤報導道歉咋，咁都分化同滲透

傳真社咁樣老屈，背後個動機好可疑

Join 渣家軍

唔鬥，但真係要道歉，一係再擠多啲牙膏隊龍門

早晨 又係ching 真係勤力

上左熱門

又係你

其實今次啲料又係翻炒之前啲old fake news

未瞓醒，依家入嚟

見我咁慘 都唔入去幫手推post

好彩冇圖

屌你 開post前就full block條友啦

煩到閪咁

仲垃圾過垃圾場

而且內容口吻 係classic 渣式文句

呢個行動係直到我坐監為止

佢個個po都入 由佢啦

想知渣家軍出左來抽水未
如果咁都唔抽單野可信性真係有限

好奇問下, 印象中, 有限公司結業, 要一年登報?
係呢一年入面. 係查冊係顯示結業, 定係營業中?
傳真社係咪因為咁, 就覺得係寶咁用黎攻擊龍門?

99%係因為$$$ 佢成日話冇錢 文妓社

煩到我坐監為止

好似未抽

Agger 佢肯道歉 我就唔追究

Lm

唔緊要

Ok help u a bit la

ching咩事？

講還講⋯

渣哥咪又同 振美、東週、大公有關係

垃圾傳真社文妓

Thx push

就算唔登報都好，間嘢一來名存實亡，二來間嘢都已經同富臨無關係。

個關連真係弱過弱智

由佢啦

龍門股東一星期幾晚去富臨飯局，又入倉拎百幾盒月餅，我想睇相。

Good

搵我？

99%原本想抽 但見風向唔啱 縮返入老母個閪度

唔知幾耐之前嘅事
但又無相

但你呢個post真係好撚多五毛 pr

99%見風向唔啱 縮

以後只會當傳真社係藍店

真係痴鳩線求其搵張圖連下線就當係
又冇related documents support

條肥𨳊以前直頭係前國際警察協會香港分會榮譽會長

慣左不推文

幫手推番幾下龍門澄清

渣哥100%（可能）租金比狗鐵
唔見佢地做

要睇𠴱啲恒常飯局係割蓆之前食定割蓆之後食

直頭荒謬到 好似你朋友曾經買過一手中移動 所以你係紅底一樣 同鄭紀航啲滑坡謬誤式FF一樣

99%係所謂爆料人9up 而且個個唔係龍門股東 龍門係100%張生

Show block user ready

點解初選入罪咁大件事, 傳真社就出個似是而非既鬥黃調查, 最大得益係邊個?

係咁話另一個人同富臨有關連
渣哥同振美夠有啦，又唔見屌點知渣哥有無係cctv比人樣振美架

仲有渣哥德福都比租狗鐵啦

屌，有關連就有問題，大撚把黃店死得啦
又比租班人，又乜又剩
點解唔租黃鋪主嘅鋪，去租藍鋪主呀？

cctoy信pence俾支共滲透俾deep state控制哂所有嘢信大妓院巴etc，唔fc下信到足

但一質疑傳真社甚至攞證據出嚟反駁到佢，就話"下傳真社喎？" "傳真社等於真fc" etc之類嘅說話

如果支共美國deep state都滲透到，滲透一個傳真社有幾難

冇圖吹到張生日日同刁敗敗見面都可以啦

黑

有證據真係唔怕拎，我都會屌返張生搞清楚，因為證據確鑿
唔撚係人西又話強姦又乜又乜，拎d係人都做到出黎嘅證據就話係

直頭要黃版鄭紀航 無限滑坡FF

Thx ching

佢個pussy 點敢得罪金主呀

咁屈都得學藍絲啲野，真係要有一定智商先得

Agger don’t make stupid people famous

99%係N年之前甚至根本9up

支持龍門

可能已經被統戰 或者想做黃版東周刊

傳真社一係鬥盡d，比證據出黎，一係就道歉

擺明砌生豬肉吹咩

Agger 而且求其收買記者有幾難 一定有人會衰貪心

Agger 而且次次都係個堆垃圾

Btw why no push

癲過鄭狗航

傳真社搞乜，不嬲都覺得你幾公正，又深入，整單咁既野？

渣狗既豬扒飯同龍門冇得比，衰過藍店

瞓左冇追，反cup未？
傳真社查光榮如水、612音響同大j沙律錢未？
跟進埋租用富臨food court同黨鐵舖位嘅黃店唔該

利申曲

今次真係玩爛咗自己個聲譽

開到2

咪又係來來去去果堆垃圾

人會變 月會圓

人品都係

未 冇回應過

咎由自取

早兩個月出仲可以嘈下

證明幾過份

傳真社
渣狗

都2021啦 仲翻炒

估唔到佢哋原來都係一伙

傳真社既報導其中一段

傳真社透過電話、Whatsapp、Facebook、電郵及到冰室接觸張俊傑，向他提供相關資料希望他回應以釋除公眾疑慮，他均拒絕接受訪問及提供資料。

咁點解之前搵你又唔解釋？要佢出咗篇報導先再另外解話？同埋呢度啲連登仔係咪以為連登真係好大，全港都要睇你，喺度推POST屌傳真社唔回應都痴鳩線

係咪諗著講句讀者自行判斷就免責
誤導完讀者就深潛識玩

佢自己都前言不對後語

傳真社係咪渣派

下次我屌完人老母係雞之後 講句自行判斷就ok

今日內唔道歉就將佢視為渣家軍程度咁追擊

明顯係啦

+1

拉

屌你咩，人地有心造你，你點解釋都冇用
同埋你老母佢寫話搵左，有冇WHATSAPP、FACEBOOK、電郵既CAP圖
用下個腦啦

佢係明砌生豬肉

藍媒退訂啦unfollow

同我上面個疑問有咩關係？我問緊點解唔直接事前回應傳真社要報導出咗後先話失實？既然你話傳真社啲料唔夠Update唔夠準確

真呀，一定易過收買pence

不過算啦，佢哋覺得係就係啦

支持

冷靜先

你點知佢點問 如果一嚟就問Marco 狗 你都唔會答啦

「有心造你」「冇CAP圖」即係全部都係你假設但係又毫無實證，咁我應該要應你咩？你有咁既立場根本咩都唔駛講啦，係咁屌人老母咪得囉小朋友

傳真社出完篇野日刻有咁多人屌鳩張俊傑真係多得南亞你呢d fans唔少

好撚失望 屈人屈到好似中共政府咁

就算唔撚係變呀，今次佢哋都係唔岩架啦，又唔撚查清楚就報咗先狗閪過垃場

利申，真龍粉，另外PR五毛，任你哋砌

""饅頭張嘜嘜嘜....基本上唔洗FC""
<<哩啲人咩心態
無証據無道理,一味謾罵詆毀，駁唔到人就扮聾扮盲，之後又再抹黑

你咁信佢，你未繼續信
冇圖話佢日日插大渣哥屎忽搞基都得啦

責任全在龍門呀

如果佢再唔回應 的確有需要將行動升級

同埋點撚樣假設呀???
你有聯絡過當時人要佢回應
你冇聯絡佢個時既MSG???
我假設你老母係雞，咁係唔係唔駛圖

人地解釋過十鳩幾萬次, 凍左炒返熱又要人再解釋 解到幾時

同埋唔回應都唔得 真係惡

仲有咩好講？道歉del post都冇 繼續散播假消息

你又迴避問題，掌握個重點啦

傳真社記者就調查結果，於過去半年分別透過電話、Whatsapp、Facebook、電郵及到冰室嘗試接觸張俊傑，向他轉達龍門與富臨關係，以及公眾對資源中心帳目（見另稿）等質疑，並列出22條問題，向他索取回應及更多資料。不過他以入稟控告前員工誹謗的案件進入司法程序為由，拒絕接受訪問。記者於截稿前嘗試再以Whatsapp、Facebook和電郵聯絡張俊傑，他均未有回覆。

傳真社聲稱(你話佢吹水又好、咩都好啦，人哋話有做過但佢係冇回應過)係並列過唔同訪問問題，唔係單從一個方向入手，但張俊傑以「不過他以入稟控告前員工誹謗的案件進入司法程序為由，拒絕接受訪問。」拒絕所有問題，但而家又要話傳真社報導失實要澄清？

你極端到我覺得你真分化

老闆都要要求傳真社為失實報導道歉先得
唔係剩係靠我地

我唔講人西班仆街咪又會發大嚟講

得罪咗嗰班黃圈既得利益者果然冇運行
初選借埋票站都可以俾人老屈做富臨分身

直頭有鄭狗feel

99%係人西水泥隊

你邏輯都幾混亂

我唔明點解條友信哂佢

唔明記者做咗啲咩調查
純粹將渣哥嘅投訴打出嚟

你唔煩 我都厭

好似習大大拋好多四字terms出黎一樣

人西班藍屍仲未收檔?

難怪呢輪靜咗一排冇人搞鳩龍門原來係苦心積累作緊文諗吓點樣造大佢

傳真社一個月出得幾個post
但一直收捐款
究竟賺緊幾錢

正式呼籲傳真社唔道歉/澄清的話 就停止所有捐款

今晚將會推出追擊傳真社連環圖系列
令佢身敗名裂為止

張生工作時間分配:
1% 公司ADMIN野
12% 諗新劣食MENU
87% 為自己冇做過既指控出PO, 做FC, 搵證據

完全唔明係咁針住龍門做咩
最失望係resources 錯用咗來調查龍門，根本社會上有更多更多值得去查既事
最睇唔過眼係搵記者mon 住其中一個股東，知道佢逢一、三、五去富臨食飯，好似好大件事咁，實際上wfc?

不如南亞仔叫老闆要求傳真社道歉啦

人地有問張生架喎 係張生唔出黎澄清

幕後黑手可能係人渣哥

有冇問，邊個知?
圖都冇張，你話問侵侵尋晚食左咩都得
但佢唔回應

開個page 一個月開幾個post就可以收計閲
fat fat

賺幾多唔知
但呢輪應該窮過閪，所以收人錢搞鳩我傑c

利申，我都從各個途徑調查過，已fc👍🏼

老闆冇回覆，咁傳真社就可以造假？

無罪假定睇吓佢有咩回應先

一單還一單啦 唔好咁快誅心論...
睇下點回應先

Agger 唔知張生點諗

我睇左張圖一百次 究竟佢邊撚到講老闆唔係有100% 股權？
可唔可以cap 比我呢個弱智仔睇

又唔使咁 可能人地唔小心柒咗啫 睇下點回應先

佢fb標題同圖就右邊version
comment就出返左邊對比圖

好心有最新info就寫出來，或標題加“曾經”呢類字眼啦

Agger 好明顯有bias

其實根本冇料到

結果畀人屌到反皮

自行判斷呢

要求佢公開賬目

Agger 至少蘋果都有逃輝入公廁睇

我試吓pm下佢

傑c為人善良，之前俾人渣搞咁耐都淨係最近先抽下佢水當還拖

可能今次冇後續由鳩得啲文妓呀支呀jor
不過我哋點都會撐住傑c的

佢圖同標題明顯有誤導

支持南亞清

𡃁仔南世二，我傑c世一

推啦咁

自行判斷

傳真社一係就出篇野黎指控龍門扮黃食人血cap水

如果得呢兩篇跟住叫人自行判斷
除左標題黨誤導帶風向人格謀殺之外有咩客觀效果

一直相信張生

早幾日有個post講大渣哥咖哩牛腩碎，過兩日就搞龍門

好呀弱智仔

咁佢以前的確冇咁𨳊

佢意思係有異曲同工之妙 而唔係屌佢係藍

樓主呢句
傳真社張圖屈龍門老闆唔係全資擁有龍門冰室，指出富臨係持有70%。
傳真社張圖明明係show 張生有100％龍門，果70％係另一間叫 鼎盛宏英

我覺得似樓主要向傳真社道歉多啲囉

誤導 ok?

Agger btw 又偷偷地改

係造假

Agger 我龍粉 我驕傲

Thx
Btw why no push

唔好講咁多廢話
是靚午食咩

我都係

Agger 擺明砌人生豬肉

改左咩？

呢張圖已經係fake news啦
鼎盛根本冇龍門已經冇關係

真係時間啱啱好

做乜咁樣收人皮

你睇佢張圖 明顯係mislead 人 龍門富臨有份

Why not both

而家去緊龍門

張對比圖好似唔同咗

推下

咁傳真社張圖用箭嘴顯示鼎盛宏英同龍門冰室係有關係，係造假

富臨嗰篇，傳真社張圖係有問題

資源中心帳目嗰篇，南亞巴你點睇？

等 $36餐

呢單嘢傳真社已經有1.4K share
無論係咪fake news 都流晒出街
甚至去埋對家
張生今次黃河水都洗唔CHING

傳真社個報導既主旨係想話「龍門係有富臨份」
但事實係fake news, 或者old news, 因為假果間一早收左皮係人都知
你講果樣野同佢地標題黨呃click果樣野係冇關

依家就係龍門100% under張生, 張生另外有同冇鼎盛同個bait都冇關係

又炒冷飯
一早知

龍門個老闆真係好難做

其實睇到依句 我都唔知關富臨咩事
重點 屯門都執咗 仲點關事

問就要答？

仲要一問就問marco囝嘅事
係咪有預設立場？

幅圖好明顯show到張生100 hold 龍門餐飲？
邊到有話唔係？

另外想講張生未解釋佢同李正偉嘅分別？

係有關係喎，內文咪講係屯門間龍門既租約關係
自己誤會左張圖 ＝ 傳真社造假？

其實果間野一早執撚左你知唔知?
果陣有曬新聞, 張生解過曬
龍門個名冇得註冊專利, 富臨自己開左間, 然後比人裝修左幾次, 執撚左之後富臨貴埋鼎盛, 傳真社內文自己寫

咁仲邊有關係?

講左成個post都仲可以講緊海麗

有啲comment係咁講
嗰陣Anita都有po過xxxxx

篇嘢無話「龍門係有富臨份」，係話「張生無割蓆」
而且一係有轉股份割蓆，一係無——牌面睇張生話2019年6月無償轉讓係大話（除非間公司有心或無心唔填上份NAR1）

個箭嘴由鼎盛指向龍門，事實上係完全冇關係，所以傳真社係造假

間公司已經dormant 咗 名存實亡

仲講海麗店

大家就係屌呢個

等米芝連餐

唉屌

又海麗店

Tvb 都聲稱「報道真相」
你有冇屌過tvb?

而且間公司已dormant 咗 同執冇分別

擺明玩野啦

張圖明顯誤導人

成篇報導手法就係呃左人富臨隔住鼎盛持有龍門
其實你明唔明個問題響邊?
盲毛一睇到個封面已經發撚曬癲

然後你講果樣野, 富臨講左佢地都賣埋鼎盛, 你所講冇「割蓆」只係接左股果條友同富臨「有關係」, 依家個問題就係做飲食有班常客, 要割成點先叫割得到, 張生控唔控制到富臨賣比邊個先?

同埋就係, 乜唔係應該掉轉富臨要解釋, 點解係張生要解決

Anita 都quote

即刻阿叻化

明屈龍門

傳真社改行娛樂八卦新聞路線算啦

其實你地唔係扮盲就係智力有問題
張封面已經係錯, 已經係失實
點解唔駛澄清?

哦你陰濕內文寫左代表做圖果陣可以亂黎?
原來新聞係咁做既, 仲話傳真社wo

黃版東周刊

真係諷刺

我記得當初課傳真社佢地講果D三號呀走私果D
然後就話冇錢得番幾個記者, 點知淨番幾個記者就係做埋呢D野

我唔明白點解傳真社話自己營運困難, 但仲要花人力物力去「查」一個黃到金既人? 好喇當你查到佢偽黃咁又點? 點解唔去查咗D藍屍先? 算唔算欺善怕惡?

利申：一次都冇幫襯過龍門/ 渣哥, 純粹旁觀者咁睇

不過他以入稟控告前員工誹謗的案件進入司法程序為由，拒絕接受訪問。

你自己咪答左你自己囉
咁大件事 重點係傳真社自己手上既證據又咁薄弱
就可以出文章人格謀殺人？
咁唔使求真啦 個個都做媒體啦
搵一堆唔關事既證據就出文章 然後叫大眾自行思考

冇心做就執柒左佢啦

up

傳真社出黎解釋未
D製圖1999

未，見人西喺王喜啲post留言, 好多人覺得佢真黃

問題係張生話「無償轉讓」60萬股，牌面睇佢係無喎，Factwire都係跟住份查冊記錄講事實
Factwire幅圖係唔係19係一回事，張生講嘅嘢同證據相反係另一回事

我都唔明點解

當日大陸網大眾點評既第三位餐廳
大把人仔搵佢一刀切哂 全力支持社運
幫左咁多仲要比人屈
一睇真係以為龍門同富臨有啲咩關係
點知成個關係圖無一條線係富臨指向龍門既

同大公一樣

而且如果張生真係有轉讓到，大可以show份instrument of transfer或者其他證據出嚟收factwire皮

深潛左啦

其實點解唔係屌富臨偽藍仲同黑暴張做生意

條友扮黃玩分化

名存實亡 冇實際分別

算啦 欲加之罪 何患無辭

商業運作上間公司已經廢左

好問題

又一證明黃絲真係當自己股東

結果原來對商業運作乜都唔識

仲要如獲至寶咁

佢地concept係：
人閪post之前講既fake news
然後傳真社就整張誤導圖

由於傳真社講既係真理 所以人閪既野都係啱

當初有幾多人俾過錢支持佢成立

想知班波台手足去晒邊

班人要屌可唔可以屌左開喺富臨food court同黨鐵站嘅黃店先？啲次序錯哂

Circular argument

咁就呃咗3m

一個賺人錢 一個比錢人賺
家陣就幫你吸對家錢都要屌
蘋果登元氣廣告又唔見你咁聖人

縮返入老母個閪度

垃撚圾
咁大單野畫幅關係圖出黎就算
比張相黎睇下都好啊喂

死阿差，返印度食蕉啦

即刻呀叻化

傳"真"社關鍵時刻講親都係分化嘢

我係對家就真係執到寶
依家有唔少質疑傳真社對龍門既報道
假若傳真社 或 支持龍門是但一方炒車

如果我係藍屍 一定日後成日用黎屌鳩
黃媒/ 良心店

人哋得三個人 體諒啦

傳真社上啦
依個時勢查對家驚俾人搞唔緊要，好多黃店俾你逐間查

咁都冇辦法

傳真社係渣哥啲friend?

Agger 欺善怕惡

好可疑 但唔sure

佢地憎龍門退出黃圈，對人不對事啫
唔認龍門係黃店又要用黃店標準屌龍門瞓醒未？

講盤數亂嘅，查埋大J沙律錢啦唔好見人地有一百萬fans就縮喎

呢鋪真係撐唔落傳真社

香港都咁的時勢仲要搞分化

你話有確實証據都算啦，當你專業中立，但篇野本身都寫到九唔搭八，証據薄弱，捕風捉影，連屯門間假龍門一早比人裝修嗰幾次都唔講。又亂畫一大堆圖好似好勁但其實睇真啲又根本証明唔到啲咩，我當你係中立，咁你篇野都好唔專業啫

縮曬入渣狗屎眼

<傳真社>為黑警做打手,造馬剪接CCTV片,老屈林子健的時候,大家仲响度笑緊?
<傳真社>幫黑警洗白,把太子站到油麻地站後?或期間[失踪的三名重傷者],FactCheck <証實>係誤傳,結論係:無人失踪.大家仲懵盛盛兩頭望?

大家仲有無課金俾<傳真社>呀?

黃圈個名真係咁重要？

贏唔到對家咪鬥鳩自己友
你睇連登幾多鬥黃分化撚
睇人仆街最開心，對家唔仆就要自己友仆
總之一定要有人仆街，重要過一切

冇人科水 不了

After 我都好失望

隱性維穩

魚蛋論

近渣者臭

咪即係玩批鬥
你唔係黃到金就批鬥你
你唔係講到明，畫公仔畫出腸，黃到被政府針對，批鬥你
你來源有某國貨，批鬥你
你同某個政治立場相反的人一齊食過飯，批鬥你

總之要係明亮的黃色
暗黃泥黃淺黃呢啲全部要批鬥

照呢班友啲邏輯
應該所有黃鋪要執笠，因為佢地交租俾地產霸權，佢地有納稅俾政府

真係狗撚到仆街
知唔知好多弱智黃絲真係會睇完標題就直接落結論

佢哋班友就係咁無理取鬧

Fake news

龍門社運前都算大公司
香港地飲食大集團入面關係好難無藍
最重要依家龍門係100%張俊傑持有
班人咁撚叻科水整個黃色飲食集團出嚟囉
定係想間間黃店都係小店日日係度告急？
知唔知香港地做細鋪飲食幾撚難
打同情牌你地會開心啲？
弱撚智真係

南亞仔好波

唔係好明張圖
乜張圖唔係寫到明啊張生100%持有嘅公司營運緊5間龍門餐廳咩
咁點解內文又話咩富臨30%定點
同5間龍門冰室有咩關係
完全唔明拗緊乜

出名聲名狼藉

換返做人話講：
出左名出左名衰

做乜鳩

同傳真社一樣
一指證傳真社
個個飛起黎 傳真社都夠膽質疑？
一討論個個都駁唔到 潛哂水 或者講啲弱智野

傳真社係咪共諜開的大家心裏有數，下下講FC，背後做咩你知乜！仲有傻仔課金比佢地做所譯FC

啲人要拎成功感咋嘛
批鬥就最容易

有堆痴線佬仲話"你係黃店，應該要確保啲客唔係藍"
痴孖根嫁

想混淆視聽

龍門長期比人用黃圈準則評審
但明明人地已經唔想同你班柒頭再鬥
一野退出左黃圈 但依然好表目張膽地表態

當龍門有意參與黃圈野
啲柒頭就會講：你明明一早退出左黃圈 仲扮乜？

當龍門被搵到同藍營有關
啲柒頭就會講：你唔係黃既咩？我對你太失望？

總結：辛苦哂你啦張老闆

成班渣粉出晒動，戇鳩鳩咁

訴諸權威

完全係人身攻擊

個格調同撐警藍屍page一撚樣

咁睇富臨聲明，鼎盛宏英真係透過富臨關連人士部份持有，即同張生有合作除非佢鼎盛宏英執咗

個所謂FC=造謠

CLS

神又係佢 鬼又係佢

咁你食龍門 富臨會唔會有錢入袋？

如獲至寶

只係政治立場唔同

最戇鳩自己人覆自己人，睇撚到想笑

條友已經係前董事 而且呢間公司已經冇運作 技術上死亡 因為現實要執一間公司係好麻煩

班友點極都唔明

即係互含

Pish

#瓏瓏雞煲

篇嘢無話「龍門係有富臨份」，係話「張生無同富臨割蓆」，有合作持有鼎盛宏英，富臨有30%，張生唔知做乜話賣咗鼎盛宏英股份原來冇，龍門啲收入咪可以由張生入咗鼎盛宏英再..............，鼎盛宏英好似啲離岸公司掛個名

今日出咗一人毒撚煲

入撚咗司法程序
你想妨礙司法咩

No thx

唔係咁啊⋯⋯⋯⋯

條友都痴痴地

富臨鬼有聲明鼎盛宏英真係透過富臨關連人士部份持有
傳真社自己ff出黎嫁

錯，富臨有70%鼎盛宏英股份至真，張生有30%

富臨鬼有70%鼎盛宏英股份
你不如quote出黎

傳真社內文張圖都冇顯示富臨有70%鼎盛宏英股份

富臨一早賣咗70% 而間公司亦都早已dormant

佢完全唔明咁

渣狗：藍血饅頭

OK ，正確係透過富臨關連人士持有70%鼎盛宏英股份至真

簡單總結，傳真相張圖令人誤會，以為富臨持有龍門股權，實際上只係曾間接持有龍門嘅海麗加盟店（即人所共知嘅富臨龍門），而且係一早已結業。 而傳真社唯一搵到嘅問題係張生仲持有30%既宏英股權（根據2020年5月年報所得），但可能有好多，可能文件未交齊/仲有爭論未解決。但傳真社意思覺得仲有機會透過一間已經無運作嘅公司有利益輸送。但可能性有咁多，佢張圖又咁誤導，我認為傳真社係有問題呢篇報道，但相信佢地仍然係黃！

如果覺得對方係有敵意既
私底回應只會比對方更多資料同準備去砌你
有乜就光明正大放上黎回應
通常一單野開始個回應最受矚目
到之後對方再搵其它資料砌你個效果已經無咁大

除非對方用蘋果式唧牙膏
而張生又真係講左大話

所謂關連只係佢做過董事

可以答你 佢搵到嘅所謂問題只係正常商業操作 傳真社一知半解就妄下判斷

Exactly

傳真社係政治中立既傳媒機構
主要靠捐款維持營運

自己諗😉😉😉😉

中立=深藍

關連人士係指有富臨集團的股東個人有70%鼎盛宏英股份，張生係直接有30%，至少去年五月係

不如你同傳真社答埋下面依兩個問題

第一，法例上乜野叫透過富臨關連人士持有？有冇risk同reward既transfer去證明富臨係受益人？

第二，你根據《上市規則》"關聯人士"定義，話比我知佢係唔係關聯人士

係黃，但做錯應該道歉？

你點證明張光成係富臨集團股東？

諗起程班長

如果要龍門公開哂所有自己商業嘅野
咁渣哥呢想睇

同意

當我亂咁up
渣同振美做過朋友，我係咪合理懷疑渣哥會賣資料比振美？

關連個範圍好廣闊下，我都同林鄭有關連啦

我都想睇 傳柒社如何搬龍門

叫咁多洗唔洗$100

我同bill gate 都有

呢張圖又唔可以話佢錯
不過無寫明 講緊屯門海麗龍門
同埋間嘢已結業

大家都係同一個祖先

只係好嘩眾取寵 click bait

大家都係非洲人

80咋陰公

咁平

呢啲份量應餓兩日去食就啱
或者你會飽到10號

佢只會話自己自己中立
唔係點會報釘子健得罪成個民主黨
不過平時又會報官商鄉黑

狙擊得

緊係啦，退出咗黃圈喎，緊係跟市場調整價格啦
你估某黃圈龍頭大台咩

「富臨集團其實透過關連人士持有70%」同「富臨集團關連人士持有70%」已經係唔同
如果冇證據顯示富臨集團最終持有，傳真社就係虛假聲明啦
第二，佢點證明係關聯人士呀

有節日大餐feel

但佢今次真係炒車 del po + say sorry 係一定要

真呀
而家我碌柒啦
頂到上喉核

傳真社有新料未

$55個麵 自問真係食唔起

條友即刻呀叻化

深潜咗啦 柒到咁

條友唔見左好耐

可以打包㗎嘛

問緊人渣點算好

屌唔提我

btw推到傅具杜道歉

+1 推到佢道歉為止

有料既尋晚龍門回應後就即刻反擊啦
唔通等每個月月頭慢慢放料出黎咩

Agger 呢啲就正宗黑記啦

今晚整傳真社虛假聲明系列

支持ching 記得tag 我

整4格圖姐

夠速食 正

啱哂香港人口味

今次傳真社仲唔pk

其實冇人講1樓跟本錯晒???
第1張圖都係講緊100%龍門
30%同70%係叫[鼎盛宏英餐飲有限公司]
第2張圖 係講緊有租約而唔係持有
1樓就話係[屈龍門老闆唔係全資擁有龍門冰室]
連圖都唔識睇
老屈傳真社仲有百幾人鑽好?
即係明明係錯只要偽龍門就啱?
定係真係咁多龍門打手??

留意!我唔係講緊龍門同傳真社邊個啱
唔洗同我講龍門點點點或者傳真社點點點
我只係講緊1樓樓主錯晒姐

你知唔知自己up緊乜
[/quote]

「富臨集團其實透過關連人士持有70%」同「富臨集團關連人士持有70%」已經係唔同
如果冇證據顯示富臨集團最終持有，傳真社就係虛假聲明啦

第二，傳真社點證明係關聯人士呀？佢現有證據顯示都達唔到上市規則關聯人士定義嘅要求

你有冇睇到樓主up緊乜
傳真社錯既點係2020年執左仲話有關係
1樓就話係 傳真社屈龍門唔係張生100%持有<--證明左佢唔識睇圖
冇話你支持龍門唔啱
但支持樓主就一定錯

我以為係我中文差

佢張圖同表題嚴重誤導wor

南亞仔幾時狙擊下壽桃花

張圖有錯既野
錯係2020年後租約果度既關係
但張圖寫既都龍門係張生100%持有
呢度冇錯囉

仲有關聯人士同透過xx持有錯

佢啲圖係好mislead 令人以為龍門富臨仍有瓜葛

個definition 任佢up

狙哥都都未搞掂

渣哥

間野真係好垃圾
唔想再有人比佢呃錢

係我角度
我以為會好快有人指出問題
點知冇人講冇人睇到成20頁仲咁多人贊

我就係唔想執太多呢d位
呢所以話唔係想講龍門同傳真社
其實d人係冇睇圖定理解錯

Both 圖整得衰 又冇人睇內容

渣狗大問題好多 直頭帶頭玩分化

一齊搞

依家係唔係唔駛大學畢業 有身份證 就做到記者？

傳鳩社

傳真社 亂鳩寫

可能冇錢有人in就請

傳信社

見人哋有guts唔玩埋堆但係仲做得多嘢過自己
就玩抹黑屈藍，玩埋人格謀殺
口upup就當係證據，蠢撚過藍絲

傳真社wor 我呸

傳言 打錯

吳曉東死全家

push

我睇傳真社之前都係針對政府多,
點解無端端針對龍門?

唔緊要嘅, 佢守護真相, 話唔定龍門真係藍,
咁佢指控完人又唔回應,

唔好做埋以前熱狗玩果種標題黨式宣傳OK?
(事後就話:我講下架咋)

我都想知 今次對佢真係好失望

傳真社 =香港中天

頭先fb有條友話有渣狗黑材料

有冇cap

FB仲有好多人屌鳩龍門

唉 其實來來去去咪又係人西啲餘孽同渣粉紅

去哂邊

Ching 走得太前

分化還分化，做住任先啦
[第139日] 突然想講個故仔

[twitter戰線] 香港政府計劃出通緝令通緝丹麥議員Uffe Elbaek及KatarinaAmmitzboell

去人西抄車gp
有個Man Leung話7點爆出黎

傳假社

隔左咁耐都冇UPDATE

傳真社呢單如果冇證據拎到出黎證明係關連人士
佢好大問題下

自從林子健事件後，我就對傳真社嘅報導水平好有保留

佢話賣晒富臨嘅股，而富臨又無鼎盛宏英嘅股份。
咁邊個位出問題呢？
即係如果仲要講鼎盛宏英係富臨。
咁你傳真機應該要證明鼎盛宏英仲有巨量資金來自龍門，而鼎盛宏英又有巨量資金送咗俾富臨。

唔係嘅話，講乜撚嘢？

龍 門 冰 室 一 圖 反 擊 渣 狗

到

人西嘅禍害好深，見好多黃小食店/餐廳 都有寄賣 消失的聖誕卡

認真你睇真D張圖先
首先19年鼎盛係30%張俊傑&70%富臨
而到20年 張俊傑持有30%係冇變 而剩低果70%變左聯文

而傳真社指既張俊傑冇同富臨割蓆
係指聯文係由富臨關連人士-張光成持有
我諗傳真社開名講得出話有關連 最少都係美心同伍淑清咁既關係掛
但到而家仲未有證據拎到出黎證明張光成同富臨係有關連

篇報導主要話張生堆生意拍檔中意食富臨所以同富臨有關連

咁我諗我阿爺都係樓下間藍屍酒樓關連人士
啲點心阿姐成日靚仔打令咁叫佢，直程同佢通奸

【龍門被屈】被指富臨關聯人士嘅張光成係非關聯人士

跟車太貼叻唔切就係咁

笑死我

內文佢有詳細解釋

屌傳真社同時都應該屌啲人唔睇內文淨睇content farm

你講內文嗰幅？
好多幅喎

龍門老細做乜學曱甴頭目一樣用啲曱甴字眼「如獲至寶」

人地用埋引號擺到明係串鳩傳真社啦
以傳直社過往嘅偵查報導能力 今次報導好難令人相信係誤會或失手
仔細睇多次成個報導發覺果啲用字同關係圖係存心抹黑龍門 呢次對傳真社未來籌款能力影響都應該好深遠